有冇人試過用警隊督察筆試成績考其他紀律部隊？

可唔可以代替返cre 咁用 #adore

如果得ge 咁你覺得點解考左cre 仲要考其他筆試 ？

Ching 岩先睇左 中文作文 ？